美股認真討論區 DLXXXVIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

應許之地 L子幻2

幻二幻二幻二

L 神登基！！！

Netflix 之夜

L 幻二了
徒6000 IS COMING DOWN

NDX幻二上呀

ADBE係8月20號$470個位
真心想學

返黎啦L 子

我好撚high呀

今個月hit12000

你地俾隻model我

屌埋你個份

我要推爆佢

升唔升到一成

我願稱L子為最強

Netflix發咩癲

SPX 6K!!!
To infinity and beyond！

SHOP ALL TIME HIGH

龍哈 龍龍哈

真係上到幻二

ADBE同NFLX賽緊車

想問一問有無website睇hist. volume有得睇返埋大單流入流出既相差

美股區只服lolll，下次Emini 6000就到徒行

我3月ALL IN 買落D貨 (VGT, VTI, VOO)
三星期前開始分注放
放剩25%本身諗住坐一世
今晚係我第一次覺得真係要違反紀律放晒佢
大家點睇

今晚癲到

好龍

問題係繼續上定跌

呢個位仲有咩好入

仲有 80點 大家唔好射住

入女啦 仲入股

PUT AAL

nvda棍上

Sqqq

俾個model名我

我要出火

其實大家覺得TSLA 拆後升嘅機會高唔高

nasdaq升佢咪升

NVDA 今日紅燈加左注

好耐無見 lolll
去左邊

無錯 到徒SP500 6000

488入咗

Beth Lily

真
1080放左
早左放

Nobody gives a fuck to this 廢老股

咩事
乜都升

你仲有條含撚數未找

隻隻大野輪住上你隻野未上只係時辰未到

Fufu

你坐穩1500股啦

有人話佢係房屋區出沒

你唔好睇果一下 果下震倉都唔奇 睇多一年 你身家又準備翻兩翻

496

夏惠BB

Work work 聽日辭職唔做

P巴 long time no see
近排點

12000歷史性時刻，準備cap圖

Ayx靜靜雞

仲未到蘋果爆上 屌你

又話留翻畀個孫正股驚西

鳩坐俠好波

420

唔洗傷心，我試過係 SHOP 150蚊果時 short sell 過

大家都好瘋狂

Pypl又破頂

愈黎愈近幻二

475

Lm

INTC

應許之地

綠燈緊

Tsla appl已成condom

我3月 All in 買落D貨(VGT,VOO,VTI)
三星期前開始分注放
放剩25%本身諗揸一世
但係今晚第一次真係有衝動要違反紀錄放晒佢
大家點睇

今日個市癲到

Elon musk 掂過嘅都變火箭

Adbe無止境 tesla咁款......
從來都冇試過升差不多10%

GEL到咁行
聽朝起身會唔會轉晒燈呢

5%都CONDOM

s&p500 6000

我感覺等陣TSLA會上成為拯救L巴既最後一根稻草

7%都唔多見 早走左 又要吸收教訓

總有一日會回但你之前回都冇走點解而家要走

好，掛咗單，希望入到貨

都係唔過50
納dee都12000喇

你broker比你買期權可以考慮入12月put對沖
大平賣大特價

知唔知點解有窮人？

因為有人無掂美股

有人無strong ho l d

走咗先真係賺到
走咗火箭唔好灰就得

你買左咩

乜漫畫？

去左睇陣劇 咁快就穿萬9啦

今朝有酒今朝醉

HELP

真
buy and hold GOOD equity

沒叫雞了

Facebook冇力

就算之後真係會回調
未來幾年國債同現金都負回報
咁你可以點

巴打

let go啦

入qqq arkk
唔發達都應該死唔去

唔會，唔好入

窮人仲strong hold緊00005

300

今日連INTC呢隻垃圾都綠燈
巴打買咗咩咁慘呀

巴打揸乜咁灰

有無用手機睇股票嘅巴打，an 定ios好用啲

真係當忘巴講笑 真係冇天份咪入ARKK QQQ
冇人係全能

想點學

係呀, 我就係呢日470左右買

準備最後直路啦

下今日有咩唔升？除左狗經濟妖股之外

巴打揸緊乜

巴打似假膠

似係put左貨
活捉淡友

TSLA

仲差50...

佢似真灰，唔好笑人啦

唔係啦

唔好笑啦要關懷淡友

嘩好耐冇見

tsla唔爆

能源 航空？ oxy 陰跌 就drop to zero

準備好你地既相機

你今日玩put?

咁有無轉到運

搵高手仙人指下佢路

糾結等300定放

今日狗屎都升 好難唔數錢，咁都輸真係做定期好過

Windows phone

aapl同tsla準備爆

TSLA 2116仲想點

adobe 可以長擺
已減持apple 重注

P巴唔叫雞，個市就上到幻二

癲撚到 差50點

叉緊電

賺好少囉 倉細

11950

今晚p巴食咩女

死臭

Aapl今晚不給力

最後50點, 大家一齊龍龍蝦見證歷史

你咩broker先
統一答案係手機apps唔好用

唔好放棄 無信心既話 冷靜下先

nlfx都9% tsla 5%都唔夠

黑莓做乜升上天
早排4.8磨太耐走左

噢 p巴入左tsla
恭喜恭喜

ADBE咩事...

好耐冇見猿總

Fb會唔會拆股

垃圾港女食屎啦

乜都升 點入

真

唔係話純椊今日, 不過諗返晒, 覺得好撚廢

PR?什麼公司的人這麼臭串

幻二未

最後一棍 就靠tsla啦屌

ADBE

斬左邊有包膠故事聽

瞓咗冇睇
AMZN升乜嘢？

飛咗入court
家暴落地獄

後悔冇孖展
人生太短出手要更大

等睇TSLA發力扯NQ 上12000

你月供 ARKK 啦

屌

睇撚住佢均升

tsla 爆上2300 直播打丁

ADBE放飛自我 痴撚線

追返尋日買call輸左果兩千鎂

升咁多好吸引
但唔走啦 長放
下次回調加注

上呀又大又甜

為你好啫

認真，我硬係覺得拆咗會震一震先，然後升

好地地要清假, 咪聽日囉, 諗住閒日少人行下山
dllm 可以日日天晴唯一聽日落雨

sor, 依個禮拜不停放負

變撚態

tsla 咋

我都等緊鳩巴覺得機會大唔大

早走咗amazon call賺少一半咁制

唔玩算

依家孖
孖爆LC星期五sqqq$33

穩穩陣陣
index investment
攞個大市Average ret都好和味嫁

入QQQ DEL APP算啦

都唔知升乜鳩

FT

我係你忠實讀者黎

21XX 玩足一晚

暫時未拆過

今晚倉入面隻crm leap call 到價自動放左
吉左啲錢又要煩買咩

Adobe 行緊山

adobe 應該有重大消息
估

唔撚知

有啲機會

寶兒姐

已經準備定

休息下都係好事

尋晚係adbe同aapl之間揀左aapl

Same

訓陣

跟機 爆上2300既話直播睇住你個直播打j

點解L 巴咁撚勁。話8月幻二就幻二

唔玩能源
玩d 民生科技

咁耐唔上水賺大錢

識真，唔識炒股既月供QQQ就得。
Index fund就係比冇天才冇才華既人既救贖

窩利巴好似同我同期開始玩 不如坐下龍頭股算啦

我揀adbe 同FB 揀左FB

大家好！我返黎啦

依招好似幾好

有無人一齊買左srne

你咁睇得走P巴揀啱時間

個倉得aapl同tsla
快d同我破頂

訓唔著就姐係過度槓杆
減下倉啦巴打
記住最適合既投資就係可以令你安心訓教既投資

adbe 10%

唔好咁講啦 大家都會有唔開心嘅日子，大家都明白嘅

LM

Mount himalayas

過曬氣啦喎

仆街之前放左work就爆升
尋日放左Netflix 今日又爆升
上星期五止賺左Tesla又繼續升
賺少好多
得baba Google strong hold到

APPL iOS update 殺FB ads

你諗吓佢洗幾多錢，屌咗幾多隻雞先有呢種力量

一放SQ就爆左上去..

前幾日趕得切上車qqq

ERIC都升咁多 今日真係大奇蹟日

一係初頭買少d,賺先再加注
或者買arkk/龍頭
總之買左會安心,咁先坐得到

TS人LA

都話為佢好啦

FB今晚表現都唔差丫 AAPL

lm

3 月倒應該, 初頭玩下option 有少少利, 之後豬, 坐下正股啦, 到宜家準備正數返, 又可以豬返
唔知做乜膠

baba nvda

無錯
我自己都係主力揸NQ+啲大路股算
自問無時間同能力做research

未就係

今日得2% 好撚廢

AAPL

NIO20

Tsla 同我上啦

初代目妖股 唔係咁撚廢呀

ADBE fake top or limit?

咁都灰

NIO

無用fb好耐

宜家得好少貨其實
應入冇入, 唔應入就入...基本操作

Nio

呢隻垃圾都有20真心鳩
屌女巴又賭贏左 20call

Aapl都成個%

係好股咪坐下貨囉 之前都坐左排

我嘅雀巴呢

Fb聽日會唔會好多放唔放好

SQ喎你係咪眼花呀

我都好失意

輸到眼花

呢度真係好有愛

8月頭放哂d voo qqq 同arkk
無放既話賺多1倍 痴撚線

唔好諗住追數,唔好諗住同人比
睇番d trade,再抖下先
等岩先買啦
一心急亂買就打亂晒自己

冇啦, 輸凍飲我都牙痛, 孖展我賴屎都似

btw, 我有親烕當年就係輸到仆街(應該係孖展), 搞到屋企賣樓幫佢
所以我知道唔可能孖

叫左跟機

叫左一起入

升$1 = 爆上
你識唔識㗎

我乖乖聽英sir 講唔玩能源

等睇你直播打丁

買左一張 跟住琴日放左
早知買多幾張

呢度啲巴絲打又humble又肯分享
唔似得嗰啲泡沫撚咁買中隻NIO就牙擦擦

無力了

非洲村落live matters

好撚型嫁, 有一日大插, 我74 入左tqqq, 好撚靚價(我覺得)
點知第二日就放左
jm9

加油

2300 我射tsla 個名出嚟

今日成日唔見石仔

請珍惜石巴

依個禮拜柒左, 亂黎, 買同唔買都亂黎

話說石仔係咪去左非洲睇地
好似唔見左人

今日冇上過線

唔敢高追就10天/20天 入貨

咁就好

真係要一步一步 堆返上去
一大注想追返 買大細通常輸到仆街

今晚仲妹過TSM

納指廢物

無晒力

Call鳩你老尾sqqq

覺得你心態可能要變一變
唔通隻隻跌一跌都即賣咩
慢慢嚟就ok

佢唔係輸返幾條村咩

ADBE GG

之前坐過, 應該係最叻豬個次

PUT TQQQ好似仲好D?

依個D市我唔知點入好

開始回了
淡友PUT準備好未

石仔幾真心
最多gel 下

反而俾人打沉曬

TSM妹咗兩三個星期喎

唔知總之幾日冇見佢咁

佢好似琴日清左倉
見到今日升到咁 應該都頹

個市回緊 又係時候離場

酒呀

TSLA回未呀屌

熊市 CHING CHONG

港股動物輸過50%美股Option輸過30%

你班人成日串佢

dklm adbe

L子出現果期而家仲係度既人兩隻手數得哂

APPLE 日日係到妹

聽日上演
L子大戰JPOW

我覺得唔買冇乜所謂,唔好諗住冇買就輸左/蝕左,咁諗會影響情緒
搞到自己想追番,亂咁買,買左又驚
惡性循環,最後高買低賣

差啲啲跟左機

插緊了
一陣成場靜晒
淡友進場

應許之地無力了

佢都唔失落，佢一個勁過成條非洲村莊

熊市

唔好跌低過尋晚就得 預左坐返排

人踩人

唔止

點解要放

今晚牛到無野好入

唔會大注呀, 一定分

走呀! 大跌了!

我成日支持佢嘅

今晚會唔會有神秘力量呢

石仔非洲時間有時差

仲有幾日

依個真,TESLA我都無買到,日日同自己講佢一定會回去1500比我上車,個心好過D

好賤格啊

睇返D 線, 10天入貨真係好好J

非洲村係咩事?

Elon musk偷入nio call 準備Tesla 跌

果排好多人信

邊個阻止L 子封神？

當時L子睇到好淡 DJI 12000點到時先買貨
結果美帝救市
咪笑佢其實佢係講緊納指12000

落山

屌女巴教壞我

好鬼, 廿幾年, 我依然覺得佢欠左我 (同我屋企)

Tsm

小小事就叫春

萬八佢好似有叫人入第一注既
信左都賺唔少

上個月你班人明明當佢神咁拜

做咩要笑佢,有咩好笑,咁佢未搞咪未搞

我無笑過石兄..

人人玩法唔同姐

太心急喇我

我交左30k

快，等緊入貨

我信18000
冇追post唔知有12000

無QE嘅話真心覺得佢會講中

dllm adobe 咁正氣都搞

我冇笑過

NFLX 都識升

開始無力

INTC SC 50

永遠唔會企得穩

長揸十年

係喎
大師都話, 可以買, 可以放, 同可以唔買

我信左 輸到PK之前
低估左QE同TRUMP

OP Pin埋啲咁嘅嘢，好燈囉

禾刀矛

same

我本身都係心急同騰雞嘅人，買股訓練到我
一齊加油啦

me too

tsla咁撚廢
隻隻都破哂頂
仲要咁撚樣磨

ADBE nice run la
440->530
Thanks for your service

原來係你阻住L 子封神

你地對石仔真係好哈薯

爭100點

咪即係聽日先到...

知唔知坐左成個月喇 咪咁衰

你唔好扮

信但冇加沽 日日DT

偷偷入貨

呢度啲人個個都係咁

好彩盤前入左CRM

V 彈

想問下你地玩美股 用邊間手續冇咁貴

笑死
好似仲有唔知邊個話助養佢
好似d非洲細路咁

講緊扑野果陣？

cs

石仔刀系禾好朋友

DAY TRADE PUT 都比3點玩死

助養我

小西sir

假仁假義

都係架

一日升一日跌 阿婆都識玩
咁DT唔一定PUT既

SoFi 冇手續費咁滯

孖展點會輸到仆街
唔夠錢就自動砍架喇

CLS nflx

TSM

小西巴話payme佢

自帶浴斷 又冇股送

jpm再試下100call先
上次食左一轉
睇下今次又食唔食到

呢個時代，tesla跌10點都比人鬧死
大家真係大壓力

自己去宣明會報名

非

泡沫

CRM同work 妹足半晚

佢唔升到2300 就沽鳩佢

救命

呢度十個有十個試過big loss

你有笑

但百屌完 真係成左才 呢排冇點溶

斬唔切 開大裂口要補倉咪仆街

屌拿星原來出面有人開左ADOBE POST

前日佢夾埋輸廿蚊美

交過200k 搵錢機會幾時都有 調整完心態再返嚟

石仔要自力更新

我最勁輸過200k
利申窮撚

慢過電動輪椅已經係死罪, 呢度無一日唔屌AAPL

SORRY 笑撚左

係，所以盡量唔孖
頂多問老母借錢追股

石仔一晚輸過14usd

又岩

有日執左4蚊

好邪

警告你地咪再笑石仔

佢中左2次滅世棍有陰影

報數
一開始玩輸左成十皮港紙

仲未有大跌做測試

終有一日會變非洲國

所以話唔好太上連登財經台post
太易受到影響
大家早d休息啦做乜咁激動

好彩啫
但我係月供都負數

唉仆街以後高J要睇住出面 開左咩POST

佢D TSM

好似Intc 同 wdc

我做證人

尋日開始pick up 返一樣少眾娛樂, 希望可以分散下注意力

滅世輸多個double 28usd

孖展炒期都得啦

又bin石仔..

加入美股大家庭啦。只要唔好心雄。
一定有得賺既。最緊要係人冇事，咁先有命賺錢嫁嘛。

究竟係真心定假膠
點解贏輸幾蚊都會貼圖

痴撚線

Sc60

禾諗起佢啫，禾矛笑佢

唔好有呢個test

446

個幾日乜撚都收左皮

好似都磨左佢10%倉

ARKK 8X又話有排跌 9X又話貴

炒股真係唔好覺得自己廢
輸錢先好，如果一開頭係咁贏，太易比勝利充昏頭腦
到頭來輸更多
所以加油，追返輸既就好

10%

噤多年都唔知佢確實係做左D 乜搞到咁

禾好橙

第一次入係317

仲要幾張咁玩

呢度好多絲
利申棍絲

一定會有 時間問題

NFLX day high

係咪ALL IN妖股/牛熊

所以話買完唔睇係最好
恭喜巴打

幾分鐘內輸左6,7皮
本既十分一

真係唔知, 當年係1997 年年尾 , he is not alone

今⋯溶⋯

me2
真絲
無丁

無記錯佢長做tsm sc...
一定蝕入肉

拿，我覺得貼圖唔一定係為gel頭，貼trade log出嚟大家睇下有冇地方改進都得架啫

你玩乜 options?

幾日10%就算佢啦
唔笑佢了
一日10% 就要學識堅強

推廣師？

加按完拎D錢去炒?

啊唔係 佢covered 無事

睇書啦 股票似捉棋咁 有交流未必係好事

冇貨sc.

只要SH, 實有錢收

我其實唔知笑咩
我跟你地隊鳩叫架咋

ADOBE 傻散走鬼
大家走唔走?

nflx 10% tsla仲4%
垃撚圾
買nio算

你躝
你係毒巴

睇個樣都似 97死唔少人

我試過返工五分鐘輸左一個月個日我決定早走

10張大期都應該夠死

真係，而家雖然有少少利潤，
但我都要警剔自己
太怕心態唔好最後輸突

nflx 升極都仲有，on9

Fb睇黎今晚唔等得要上300

幾時有人係出面開post燈下nflx

訓醒數錢

一張lc 一張lp

炒大期掛

我會努力工作對沖

點解NETFLIX 升到仆街無人講?

受教

別人恐懼我恐懼
酒丫

11/6滅世棍果日我為左返工
早放左張Emini put

果日我都放左自己一日假

唔走 436貨
Sh到2046

我如果單日輸多過一個數就唔玩知個日唔岩玩

靜啦屌

Cls nflx

TSLA係咪開車

睇緊書，不過都想睇吓大家點睇圖法

我一張都唔敢渣

nflx當初出財報前都係咁既走勢

咁你一定嬴好多 恭喜

佢提早平左

等到佢跌穿500先再入唔會再上當

713 lc lp左一巴右一巴

經典post

tsla 係咁沖2120，破左就得

已清九成倉，等聽日鮑子9up
今日一日賺多個之前幾個月，要好好冷靜下

買第隻好過

炒i kill u later

幾點出黎講野

之後

依加先入ADBE

If it is good enough to share, it is good enough to sell.

毒巴唔係咁樣衰的

留名學嘢

中間係溶?

十一點幾訓醒追post追到而家先追完大家洗唔洗咁high

突然開車

恭喜大家

石仔你係邊呀

如果心理質素唔好，我建議strong hold...
我幾乎全部都strong hold..揸左2 3年...
得3集而家係紅...
其它都係有賺...
美股有咁多有實力的企業...根本唔應該擔心1 2 日的跌幅

我都試過好白痴 $180入NVDA..跟住$190放走左一半 如果我有d 慧根，揸到佢到而家...真係肥肥

可以迫你strong hold $3000

tsla

破頂又12000係興奮啲

tsla 嚟啦咩屌你
夠薑咪衝上2300

2100升到3000個度都賺900*100啦

Papa Musk

pm交流下

真心有D驚

好記得個日

最近幾次好似都冇乜反應

真仆街

DIU 2129過唔到

今晚三點半幻二

炒BA 炒到損手爛腳

非洲唔係度度都上到網

心理質素唔好又點樣strong hold呀師傅

P既係時候要走貨啦

買少d咪得

We need starlink

在非洲既小朋友每過一分鐘
就會無左60秒

最尾我認唔住再放多12.5%
依家得返12.5%貨 + 10%GLD + 10%BND + 10%BNDX

成個倉得隻太陽能紅色

咁負炒股唔得架
要淡定

過 ed

夾爆淡

Short sqqq咪得

屌 起身望下whatsapp
tesla無拉拉就上2130
點sleep啊

2200 肯定有

但首先要有100股tsla cover

好大阻力

開車

到TSLA開車

個陣到18000點
跟住美國又簽左台灣安全法
跟住佢就話雖然到左18000，但要修訂目標 睇12000-14000點

年輕人不要抱怨76蚊沒有買入TSM

早幾日轉左d aapl去tsla 正呀

一開市班傻淡以為又老劇本先插後deep v
點知直衝頂唔順依家平倉又升一棍

我成晚都係度鳩叫ADBE，你估下

mum gel ng gel hair

好似聽日9點iirc

我全倉ovr升最多係TSM

你好多貨咩

KO 1 year ATM SP/SC
都>10%

禾矛笑過佢

系小西巴笑佢

開心完又係時候諗下隻

岩岩520入咗

係咁比人2130打番落去

但Atm同差50%嘅Otm差好遠喎

Gel 得起啦

nflx 10%

好啦我認有笑過佢聯繫匯率

好彩趕到岩岩個棍TSLA。
聽日要返返工了，訓唔訓好？

1.5+ ttl delta

頂 早知琴日扑暈自己

仲返工

無所謂了
而家有邊隻唔係升

到底點捉到

訓拉
聽朝數錢啦

netlfix 開左走左張call
然後係咁爆上, 又入返, 第2次入call都升成100%

係咪今日營養目標

NETFLIX龍撚到癲

痴線 呢幾日個價value加埋升左10%

484同500放左
依然開心

不是兒子，要返工對沖。

上啊拼多多 PDD！

唔好再講佢 心痛
SH左成個月 一放佢走就咁

好似2049咁?

AMZN都妹緊上去, 好感動

前頂穿到就2200 AT LEAST

成個月都係五點訓，十二點起身，聽日返十點唔知點起身好。

呢d股都有連登仔買

升咗2x%

金同銀都爆緊上去

收市2200

倉*

2140

呢度好多TA高手應該勁過我捉，我係之前pullback入定坐順風車咋

賺多仲要好好冷靜下

志在參與

hi起身gel 頭去訓

升咗勁耐 以為要返鄉下冇入到

都好勁啦

我真係話張圖似咋

0.05

Nio仲勁啦

但係之前蝕得甘呢

個個take profit走轉金屬避險

Respect

我0.x%妹上去

想追翻post
sorry石仔
以後唔再笑

大戶

仆街 笑咗

netlfix唔係想一日升前高位 創埋新高下?
留返聽日啦屌

Every cents all matters

tesla 淨係尋日買果5股 1967 都賺成千鎂就黎

係咪robinhood?

Tesla 又爆升 真係只升不跌

係咁比人沽

較定鬧鐘睇下收市見唔見到L子

仲未到

ROKU都唔知到底又升咩

Iv仲係未夠高

瞓 聽日gel頭

後悔冇買多5股

係

股joy了 金庸了

早左落車 比我2050上返電動輪椅OK?

最緊要有賺就得啦

拆左再買

幻2 is true

香港冇得用
窮撚想買碎股

學吓人啦爛果

我都係
日日都係100幾慢慢上

Ib可以買碎股

留名學野

人地己C朗 睇升
其實好友有d危

miss哂

ching 左 chong?

日日幾十上
到年尾都係正數都好開心

141

星期一高追tsla既兄弟回家了

NVDA落返黎未

笑什麼 希望在明天

Nflx all day monster

真幻二

走唔走amc好
5蚊貨坐左兩個月
都係唔係好穿到上去
諗緊坐唔坐多round重啟好
少少地一千鎂貨仔

從來冇怕過

510彈

升到咁 好精神訓唔到

2110孖爆入 hold兩日就賺返
究竟tesla可以點輸

電輪輢

1000算啦

跌嗰兩日俾人斬

死都唔落返去

屌netflx 仲癲過tesla

納指 隻隻升到唔想訓

手持google Tesla nio

1900左兩日都唔加底撚死

冇事
其實好撚驚

過500Break out其實想入要入?

坐得電輪輢都係跛腳架喇 落乜撚嘢車呢你地話

兩邊都有追 但TSM 妹左好多日先有D起息

2110追tsla都唔洗坐

劈埋一二邊當睇唔到

年輕人仲玩tsm

82後會再插返去 78 畀你加貨㗎啦

所以呢啲錢唔係我賺

落車再上返車就難啦

tesla call

2110

坐輪椅起身之後會點？
咪仆街囉

冇架喇 落咗輪輢咪仆街死囉

Sc sp收吓息不知幾爽

+5000
又一個月糧

有冇人因為Nasdaq日日破頂
Daytrade到上哂癮
例如我本身琴日FB破頂 因為驚高追所以只買5股
但係今日又嫌佢賺得太慢 因股數少
即買100股FB不停trade

除咗FB
今日仲有daytrade TSLA NVAX
好驚咁落去會有一次PK

agger

有膽識

富貴險中求

5000USD 咁高人工

爬返上去都難啦

差唔多啦

可能你會變果位巴打5000%呢

幾多% 5000 姐係

(多圖) 圖表分析今年既炒股心路歷程

好簡單，一癮治一癮
學識玩過夜option以後唔dt

5.68%

我stronghold到上癮

屌 我琴日係youtube都見到

奈奈

全倉option 點睇

人生太短 出手要更大
借盡 再 all in call

升撚到咁

Totally no mood mon市

早抖

我都係5.8%

set stop loss
why PK?

我都1.4 唔過1.7都唔驚啦

所以大手係玩緊TSLATSM 當儲錢

無pk咪可以一路gel落去囉係唔係啊哈姆太郎

唔係
坐時光機既

2500

其實我想學你
每次daytrade我都諗起你strong hold股災貨賺緊好多%
但係真係忍唔到手

今日執900, 收工

過夜option 好似好得人驚 大上大落

Nflx番家鄉了

可能真係要有樣再high risk啲嘅嘢先止到癮

TSLA又新高,點追呀

全都是泡沫

Tesla cls

尋日19xx 唔追？

冇借margin
50% cash等股災
但係買股舊$就不停daytrade
理性上知道咁樣係好high risk
但係trade到上哂癮

不了 我心臟廢 我玩唔起
小心棍撞棍 雀巴
雀巴你想試做0定1?

無錢係手
入左NVDA同AAPL
頂住
好想放左AAPL佢

琴日有諗過孖埋黎追 不過中過一次音樂椅就驚左

咁高位入

aapl tsla早放哂 唔敢高j
隻nflx岩岩先番家鄉咋

thanks bro

星期六約左G。好期待

比哂位加貨都唔加
怪自己唔好怪冇比機會

走啲aapl囉

呢道個個巴打都搵到大錢call G

Option其實理解到自己做緊乜真係唔high risk
本身就係用黎控制風險既工具

Nflx 有咩news

買左...唔好睇...咁咪okay
Daytrade...你日日都要mon住...上上落落...又唔知幾時入幾時出...點睇都要強d心理質素...

不過我唔係大師...純粹口㾗講下

搵到錢唔Call G會無左動力。

我一早放哂NCNO
如果strong hold到而家就好

呢排股同金銀經常一齊升/跌

又破頂

我都有柒既時候既

或者你長短倉囉
買十股sh 一半
點day trade都只郁一半？
前提係小西巴咁講good equity

你開既

放完lunch返黎nasdaq又升過?

SQ轉燈
隻股幾時先生性

仲差幾十點就見到L子

落車班朋友你們好嗎
我地去火星啦

bigc傻咗

依家賭咁大

其實得2股

不過每次D G都係Call 2-3次就想換人，好似太貪心。

其實SQ同SQQQ都係同一樣嘢嚟

新手玩美股 嗰陣一買買中最高位 好難得唔洗蝕錢
走唔走人定繼續等佢升好

I love nflx

好細個？破處搵個女友係好D。

short side係食過夜嫁喎

聽日你就會返黎接我架啦

有貨SC俾人
有閒$就SP接貨
呢2樣咪low risk

玩一個星期內到期call option就high risk?

今晚$2200可以嗎？

全走都唔多tsla

唔夠
借盡埋p窿卡窿再all in

第一次好緊要
一定要熟手教路
唔係點幫處女破處

有無巴打入返rkt等ER

仲有4股NVDA,見佢升緊,想放了

仲未見有人搶貨

2149 苦主區

唔緊要啦 我都係青頭

好記個個時同Ex搞野，大家都係處，我入左去兩秒就射左。
跟住比心機做運動Train返好。

棍絲留番比你

Netfliz前排摸頂568入 今晚好近家鄉
好唔好蝕少少放左佢好

走呀！

我得隻TSM strong hold到
因為冇波幅
500股由$79 高追之後hold到而家

恰一恰返嚟，就見到深夜成人台

你擺明咩都試過 先想試棍絲

呢友把聲唔似男喎

但係條友係咪食藥食到咁

買抖陰

落車朋友你地去買nio
tsla 唔岩你地

今日上唔到幻二又轉番台

我都驚打得丁多變左快槍手

好Gay
連登果然係全港最大規模的同性戀論壇

嚇得我

但琴日睇條片 條友又話唔係

TLT升

女扮偽娘？

545 2股nfix即跌
冇cash了

Long call同long put都可以做spread
仲有不同strategy例如iron condor butterfly等等
入場之前決定自己接受到蝕幾多，再tune下個delta
之前有位小賀巴option高手，呢排唔見左

TSLA又火箭

79都係最近姐

或者大跌果陣想panic sell之前
幻想下自己如果無貨會點做
如果隻野係好野(所以你先會入者)
大跌實入搏升啦
咁就唔會panic sell

相反好似唔係好啱用
靚股無頂既吊佢老母
慢慢儲貨好過

有買貴冇買錯

賀巴同校長都好耐冇蒲頭

鳩巴個倉大我兩倍，我都想做鳩巴。

但又話有棍

一個月前80蚊入 終返家鄉

butterfly同spread如果你broker可以拆開食隨時可以食曬幾張
如果唔拆得spread成本低過call put wo

岩岩開學應該真係忙到仆街

fb準備300

鬼有暴插緊

鳩巴剩計個倉 唔係4 5球咩

咁你個倉都好大

miss 小賀

spread 通常做 short side 比較易賺，反而 Iron butterfly 好難賺

mola mola

3點會唔會再爆

我淨係計左佢股倉三球幾，Sor。

iron butterfly最難係買同賣除非自己續張砌

Facebook

買黎買去都係新經濟股,有無舊經濟股介紹?

btw,有無人申請過FT張卡,係咪放25kusd&上傳張form就得,我18號上傳左到依家都無回應

屌入咗crm有啲驚
搏佢聽日升多浸

咩事跌成咁

飛book

Iron condom真係要vix返返10先玩得
而家呢啲市棍升又棍落

Fb可唔可企穩300

要300了

我係筆記撚
再教一招，點解要買單邊？兩邊捉蝴蝶。

butterfly 特色係平，但可以賺好多倍，缺點係要揀range。

spy 現價261

想搏佢五月中前一係跌至220 左右
或者升至300左右

唔駛等五月中先到，之前到咗一樣可以食餬，只係唔到 max profit, max 往往係100~500%，1000%都會有

做兩 set butterfly，好似兩個網，包抄隻蝴蝶

butterfly 1
long put spy 200 x 1
short put spy 220 x -2
long put spy 240 x 1

butterfly 2
long put spy 280 x 1
short put spy 300 x -2
long put spy 320 x -1

是但中一邊都cover 哂兩set butterfly 成本有突

呢啲咪 free money 囉

利申：除非spy 唔郁

來自 <

應該係美股 volatility 高最難中

嘩你哋真係識好多options strategies
我以前讀書都係記得straddle
butterfly
呢啲簡單組合

iron condor 呢隻直情冇聽過冇學過

CRM妹夠未

FB 300

我果張等左個幾月先寄到黎, 中間會收到EMAIL話處理緊, 等下啦

又妹

299.83就回

你係咪仲strong hold緊中國鐵塔（塌塌）？

P巴咪教左LO，小西筆記一個字坐

玩完啦

都係未到

butterfly真係好難玩玩過一次輸到仆街就做番普通call/put spread算

邊個300買咗

ER唔賭option點賭唔搭opt一錯邊就ifc

撈到底就冇乜技巧好講 佢係勁在睇得多野

350

掛住TSLA MISS左FB

牛市好似唔岩用，上落市都仲可以用下

7/28買入到而家